脷底生痱滋痛到仆街

野都食唔到,有咩解救

查啲粗鹽 好快好返

口健樂幫到你

琴晚搽左,係就係痛到仆街,但今朝起身都係無改善

以前都用過類似方法,返去試試

我覺得好好用，用完可以麻醉幾個鐘唔痛，唔知幫唔幫到你

食唔夠鐵咪生囉 食多啲菜啦手足

生痱滋好痛

試過 痛不欲生

我都試過，仲要好大粒，每日搽幾次痱滋膏，一搽落去佢會標血絲

我用係即時拿死粒野，之後無痛番啵。咁奇怪既

食b雜 好似有用

好用+1

食b雜 加飲康鈣c 食多d生果 奇異果最好

偏方治療: 整碎粒消炎藥敷佢 (痛到仆街但好快好)

如果你自己/有朋友去日本 不防買盒飛滋貼試下
對初起飛滋幾有效